日本有冇咸魚呢樣野？

一夜干算唔算